[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 57

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

.

成功搶到

hi

小妹故意

桔桔

多謝丁丁

想說不能說

唱出黎

我唔唱歌

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

sing hallelujah

有神快拜

629呢？

隨風而行, 係輕鬆易d既

一下子就否定? 相識咗咁耐嘅人?

乜唔係接納 不同嘅聲音? ...聽人講, 我唔識

我都唔識

點撚會有學校搞埋啲乜鳩試後上課

你ive?😂

中學啊
入撚埋間紅底閪學校

中幾😂secondary school wfc, 衰咗入asso輕鬆上U

各有各私心，誰又可怪誰

丁丁

真

五
留級

原來你係大胃王

屌 柒咗
原來佢無block我 淨係remove咗我Snapchat friend
我琴晚激動得制 whatsapp佢話 搞到佢要block我唔好意思不過個態度明顯係唔好..用咗😂

屌柒了
不過真係可以move on了

😂

悶

你啱

我都覺
考完試就畀大家休息啦

我明呀

笑
下次唔好咁衝動話人住睇清楚先
唔好畀情緒蓋過理性

係啊！

吹下水ok?

ok

呼呼...呼呼...

會唔會射錯人, 搵個對的人 射

你係咪有女

冇

你係咪大叔

你好

開始接受現實
但係都仲會有啲心up

係阿伯

想食魚

喺樓下坐左成個鐘
唔想解決屋企所有問題
做人好攰

又喺度蝦人

諗住坐幾耐

畢左業到依家都未揾到工...
日日畀人嘈我冇工返...
最近又要去遊行 呢一個月過得好快
依家每日揾工都揾到想喊...

你諗住去完旅行先搵？

唔知 諗唔到可以去邊
淨係想等佢地訓教唔想聽到佢地講野

又係你芒果糕
係咪太辛苦太多壓力畀自己咋
唔想出街咪喺屋企抖下囉，唔一定要強行social

6月前半個月我都有去返送中集會幫手...
依家就7月我真係成個人都好大壓力每晚瞓唔到...

反送中

咁又係，有陣時佢哋講嘢出發點可能你好但係你嗰一刻嘅情緒未必聽得入耳，反而仲可能會忍唔住同佢哋鬧交雙方都唔好
落M記坐下啦，公園唔安全仲會阻住人

本來今晚都諗住去愛丁堡但係太攰了
咁你好好抖下啦

正常，當你重視每一個人，就會將佢哋擺心入面

佢地唔係鬧我，只係呢排屋企發生左好多野
佢地全部拎我黎做磨心
同埋兩老一向偏心問題嚴重
搞到好唔想返屋企面對佢地 唔想同佢地重複傾同一個我無能為力解決嘅問題

好辛苦...知道自己冇人請又要畀人日日屌...我連休息嘅心情都冇...依家變到日日瞓4個鐘就算...

冇能力解決就唞下先，呢啲唔算係逃避，休息陣再重新上陣囉

有冇人呀

趁而家有機會就瞓多啲
啦第時會忙到冇機會瞓

唔該巴打
純粹覺得呢排好大壓力好多問題湧埋黎好想呻下
但我都知叫春係無用
做人真係好撚攰

有啊

咁多個人同你傾訴好過自己諗埋一面嘅

巴打打算幾點訓

cu cs?

啱醒

又起人底

我本身數學系grad...當然唔係最top果d
之後畀多一年去讀個PGDE+自學programming(用曬我d儲蓄)，然後真係唔想做教畜所以依家不停揾IT field嘅工...
但係好多時人地in都唔肯in我果陣我真係覺得我大學4+1年讀到會夜晚温書温到喊係為左咩

起乜,問佢放咗乜major ja ma -.-

裸辭咗啱啱去完旅行返嚟
好多嘢諗 訓唔著

旅行去邊？

西藏

岩岩帽左 依家冇哂生活意義 求安慰

點解叫劉馬車？

咁偏僻

好玩呀 遇著個敢講嘢嘅導遊

鳩改名 之前鐘意印第安溜馬

入咗ce?

系工都ok la

訓未呀

你放過三文魚啦
佢咁細條

好眼瞓 3半瞓 7點起身返工
俾著以前 實俾佢鬧我咁夜瞓
如果無散 就可以同佢講聲早晨 然後佢就同我講早抖

如果有如果

好悶 訓緊醫院無野做

揾

不啦
完了

快啲出院

有冇諗過射錯人呢，一黎，我唔知乜事，二黎，你又完氣大傷，何必呢

擔心擔心

定 性急 得濟

我有好多要射

why

她不想跟我有聯繫了
都刪我好友

算了，不再想了，我都是叫叫春罷了

唔通俾人捉咗不過...應該好難搬㗎喎....咁多人拉住

氹返佢

與其再煩住佢
不如俾啲空間佢先啦
斷聯返一段時間 睇下朋友開始再做起囉

朋友都不是

屎忽好痕

畀人屌爛左？

你拮我未

到你拮我啦

屎忽呢

唔好搞你後面

畀啲空間佢係正確嘅，但係你心態要清晰，如果你自己都覺得連朋友都不如嘅話，咁你嘅行動就已經畀你嘅腦袋影響，咁基本上你唔會再有更積極嘅行動，如果你係想從頭再嚟過或者起碼佢唔會當你連朋友都唔係嘅話，你心理上面就要調整
如果你自己內心都放棄咗行動注定失敗，只要有一絲機會可以至少keep住contact同埋做朋友，你心態就要調整， 至少唔好覺得一切已經輸，做乜都冇用

想比你搞後面

瘋狂

暫時唔聯絡啫
我都唔知有乜更積極嘅可做

咁你諗住等到幾時

I don’t know
Time will tell

E.g?

有心事?

我唔知搵唔搵幫手好
越多人知我驚反而害左佢

22仲係A0，我知道自己性格好孤僻沒趣，樣一般正正常常，身高172瘦底，有培養好多興趣。我知道自己係輸在交流上，一直嘗試改變但一直失敗。自覺性格本身就奇奇怪怪，中學時期有social phobia，食左一年藥。

好多男仔friend好少女仔friend，女仔friend既交流都係好表面，唔可以輕鬆咁走入女仔既內心，因為自己每時每刻都好緊張，返工返學冇得避所以一直頂硬上，但想拍拖就一定要交心，問題係我連普通交流都有問題，一大班人有朋友陪唔會覺，但一對一就食晒屎咁，腳都震撚埋，返到去回想就勁後悔「我當時做緊咩」「點解要咁做」「唉佢一定唔鍾意我覺得我好鳩」，我真係好撚渣，但永遠改變唔到。見親 perceived 既靚女/ 有魅力既女仔就會好淆底好緊張，好驚佢知道我緊張，想比到安全感比理想對象，但係永遠都失敗。

我都係想普普通通、細水長流咁拍拖姐，合識就結埋婚，但點解咁難。可能有啲人真係唔適合拍拖。

利申：非gay

一步一步黎 一大班fd 然後 一對幾個女仔 然後先一對一
唔好一黎就識靚女 搵啲普通既練習下
都係傾下計 又唔係叫你溝左佢

原來樹窿又開返
我好有心事呀係關於 尋晚個抗爭
去愛丁堡集會咪算囉點解無啦啦走去狗屋
圍狗屋都唔緊要我可以當係為大家加士氣
又拆字又用噴漆， 先唔講你刑毀
你用噴漆嗰啲你如果要畫你集中一個地方或咪好囉
啲清潔工叔叔姨姨好辛苦㗎
唔係班狗自己清潔返㗎記得
仲有尋晚啲人見到應該要散嘅時候就死都唔散
見到唔對路就自己走啦，好撚蠢
人又少又要夾硬留喺度畀人摘名
場運動又少幾個戰士可以出嚟
唉

未
剛放工

浮雲哥真係好型

摘名真係傻做乜篤灰
不嬲都喺度不過以前慢啲
有名氣會員做樓主咪多返啲人囉
唔使介意咁多假冇人迫你一定要場場去晒
如果見到唔對路或者有混入嚟嘅狗就要小心啲

又吹奏

快食

浮雲好大隻

但樣衰

樣衰得過我?

我除左616,要翻工就無出,但都睇住live
望住D人被感性主宰,真係好撚火架

但大隻...正啊....

隻手臂好粗

想咬....想奶

我個人意見你自己可能覺得自己唔係gay，但係我覺得任何取向都唔需要強調嘅，因為如果你係a0從來未試過拍拖嘅話，咁我覺得每個人都係潛意識bi，你可能覺得我好古怪但係任何人都未試過係畀男仔定係女仔愛嗰陣，佢都係處於開放態度去接受嘅，因為佢哋永遠唔會知道未來會有一個人係好吻合你，包括性格上、關懷佢上面定係還是畀到佢嘅感覺例如係安全感嗰啲，佢都唔會預計得到當佢感受到對方畀佢嘅呢啲感覺然後觸動佢個心都係有機會，你永遠唔會知道對方係男定女
其實你唔使咁緊張㗎做friend先囉當普通朋友，唔使刻意去做一啲嘢取悅佢，反而太過核突同埋慢慢嚟先唔會嚇親佢
可能對方都係真正未試過畀人愛嘅感覺

呢度最毒係我啦

太實咬唔落

唔使對住啲狗仔嘥時間激氣

22歲A0有咩問題?

利申：22歲A0

照咬,咬奶啜全出!!

我怕羞

大叔

又唔係狗仔既,畢竟是我們的戰士
但可唔可以多少少用腦幾時要走先好...

想抱住個二頭肌過世就得了

唔知邊個post #4

咁佢好啱你

你靚仔就畀你摸

當我冇到

你地可以一齊

期待人生中可以見到你既手臂

....
我應該鍾意啲年紀大我少少嘅男仔

唔可以咁快請人食檸檬

因為想拍拖而拍拖，最後都係分手
我覺得

咩原因都可以分

sor
習慣左用呢個方式講野
唔怪得出唔到

可能佢鍾意你直接

好耐之前個女仔fd比左個男仔電話我
叫我可以試左先

支持

我推左
因為我想像唔到自己個柒樣會有人鍾意

幫到咁盡都推
我都想有人畀靚女電話我

佢話個男仔想識我
講真唔係幾信
算啦，都過左去

冇問題喎
唔使太執著一定要廿幾歲之前拍過幾多次拖

睇唔出你咁老

有啲人獸性出沒

下次唔好再錯失機會

大叔有陣佬味

呢個真

咁佢都靚仔嘅

雲哥又講笑

冇下次了應該
我只係想像唔到自己個柒樣都有人啱

同埋我係日久生情派
太快唔啱我

痴線駁唔到

你又知

你約佢出嚟啦

有名你叫

你哋兩個未見過就咁快拒絕人真係有啲唔公平
大家試下見面先，即使唔得都做個朋友，大家都有共同目標一齊搵到心目中嘅另一半

會有架
下次要畀機會大家生情

笑了

唔好聽佢亂up XD

更衣室等

我覺得太快喺埋一齊嘅愛情亦都因為你哋認識唔夠深入好快會發現對方有啲乜嘢可能不吻合自己嘅地方(未必一定係不足)而好快散
所以一開始嘅深入了解同埋一個跟機係好重要

呢度最柒係我

梁美芬個電話畀你啱唔啱

枕枕

太快表明目的我會驚
因為覺得自己幾易比人呃

寧願信咗先，獲取多一個機會好過錯過咗，人生之中冇幾多機會，大不了最多咪誤會咗大家見過面係算冇乜蝕底嘅

一見鍾情淨係會喺大台電視劇先見到

明明係我

要靚女

甚麼鬼枕枕

唔知喺邊度睇過你張相然之後第一眼覺得：咁靚仔成日喺個post度扮樣衰可恥

失戀

笑

係靚女先會有
呢啲機會唔屬於我

Real 新一代顏值高男神

佢唔係叫另一個名已經好好

真
其實浮雲比我想像中靚仔

都失咗一段時間

仆街 邊個周圍放輻射 快啲搵石棺封左我

仲要係個靚女咁啱都要睇上你
真係六合彩都易中過佢

哇

我都係咁話

join？

3P？

下線先,不知何時又能再與大家對話

我開頭聽講浮雲係個金毛mk黎
我最驚mk仔

暗戀了

辛苦你了
枕枕

最驚係毒撚扮mk

我就唔介意嘅反正都係靚仔

係咩名

wtf dude
咪亂up...

不踢爆

要變叻

...
你信佢...
你信佢有咩用
呢個689講大話政府

明明讚你
你喊咩？

可能自卑

點知係真毒

stop calling me 枕枕
This is the weirdest shit I have ever heard

髮線嚴重...
OMG
已經想象到日本人果種禿

想見枕枕

我好樣衰架

笑得勁大聲

唔係嘅
因為係見你之前，我有一刻以為一個粉紅毛mk係你

去馬啦

緣份到了
自然會有愛
阿彌陀佛

咁應該叫咩

痴線
你唔會認錯咗佢呀嘛

邊個話我係金毛mk

咁好啦
自己緣份自己揀

哈利路亞

[認真]叫佢枕巴

浮雲靚仔過佢好多囉

To the lord

佢係我既枕枕

功課

各有各好

我唔知
因為有個粉紅毛mk咁啱企係餃姐佢地隔離

唔認同 因為會諗起壓力來源之一

定係叫課課好

我唔好架

你以為你課金咩

巴定絲
絲定巴

唔重要啦

唯唯

我真毒唔敢埋去

都唔熟你叫乜野複字…
叫我 功課巴 啦

課金買枕頭

競徽競徽

可能佢慣咗平時同人講去街街乖乖

我都係
如果係真係嗰個粉紅毛mk
我應該會好驚你

Cls

操fit自己個老鼠仔先

決定左 就叫枕枕啦

即刻染

唔好

做左wallpaper

最mk係咩色 即染

減肥必備

我自刎算

唔怕，大家除咗衫之後 都係一樣 啫

唔好呀大王

我入錯po?

但係我地加埋有五粒

咩意思啊

just call me功課
this is an order

小人遵命

功課....
個名一啲都唔Q

返工又做錯野

咁我都唔會一開始就叫你小清清小晨晨掛

冇改錯名

笑左 大王好風趣

#shame#我哋生出黎，都係一絲不掛

我叫皮皮

變左做飛飛

格劍

想同大王格劍

今日去左律政
不過好悶,坐左一個鐘左右就走左
可能因為自己一個人去

拮你

自己一個去先冇顧慮

好痛

標標標標

如果有衝突就係

但冇衝突去湊人數既話就好悶

唉呀

柑蕉

都真 但你有連登
反正留係屋企都係自己碌

好多一對對既去
閃死我

難免會直莫

笑
點名批評😆

唔好啦人哋都唔鍾意
你想人哋鍾意你首先就要

你都係適合染深紅色好啲

加倍食慾

你又係嗰啲好多肌肉嘅人

老母？

佢哋而家打情罵俏緊，我呢啲單身都係

大頭先生好耐冇見

做乜事唔應我機

唔係咩都配合人就會得人歡心既

佢係風趣幽默王子

以為叫你波波

?????

咁功課呢？

要做mk

又繆讚…

想食左我

想摸

唔好咁啦大王

咁又係，點都係自己一個點似你咁

我要做佢既公主

可以

唔好
浮雲已經好靚仔
千其唔好

我真毒自己一個

啱
留名你哋兩個出

反語omg

吹奏完未

唔好蝦我老母

枕枕真係大隻靚仔？

謹慎巴

已經夠mk了

你而家已經係喇

終於有人企係我呢邊

我宜家只想我個前度可以快d同個女仔分手
咁我就可以乘虛而入

真毒

唔好同我爭

真毒呀

我唔係大隻
都唔係靚仔
8~

偽

未喎

放手啦

肌肉唔啱你
全部比我收入後宮啦

咁大隻 可以一齊摸

你加油

blocked

你真係唔算特別大隻

我叫皮巴

又夾埋恰毒撚

唔好搞佢後面

包皮巴

屌你我連大隻都唔撚係

要搞就搞前面

勁

🔪🔪🔪

靚女?

靚你精液呀
巴呀
我都想靚

mk又恰我

皮皮蝦

🈹

冷靜啲
我地係和理非

我好樣衰 係輻射樣肥毒撚

我都係和理非

圖呢

哈皮皮

吹皮皮(大誤

輻射樣.jpg

☁️

蝦³

係☁

好似你個髮型

想要睇淫雲巴個樣

屌我打錯字

點解係淫

笑到我heahea聲

枕枕恰我

打錯字姐…

淫雲(真毒)

一係叫翻我功課巴，一係叫大王，或者王子啦
唔好叫枕枕
呢個字用複字好難頂…

就係難頂先要用呀嘛枕枕

你真係欠強暴架wo

枕枕豬

大王想對小女子做咩就做咩啦

以後叫你淫淫

係大王賜既名

淫奴omg...怕爆

定係大王想我鞭打你

跪安啦奴才
出去提燈

唔好咁快射精液住

唔該唔好屌我

學下人學識耐性同埋等待好重要

好快你會變勇武派

⛅

我好有耐性咁等待
我嘅初戀情人會係我老公

想學咒術…

你淫到出面

喂呀笑到我肚痛啦

等到2047

點變?

你好意思講嘅你

喂呀大家可唔可以冷靜啲
淫奴+強攻

咁你加油啦

ya,到時溝個後生仔

可愛型

可能你就係

我太肥大
做唔到可愛型

肥肥地先可愛喎

要重口味?

睇你點睇自己啫，有幾多自信俾自己
有時唔係體重或者體型太過癡肥令到自己唔健康嘅話肥少少有乜所謂
如果你咁介意人哋嘅目光因為你肥就唔鍾意你嘅話咁佢哋都係膚淺啫
最緊要你性格係你畀到佢哋一份信心，首先就要有自信
喜熊

肉壯先好睇
肥係另一回事

樣比我望,過到我眼即使代表出pool將來唔太驚

不用分得那麼細脂肪都可以變肌肉

想有肌肉

預先舔一波先

借係點?

i mean LM for 肌肉 wwww

睇住浮雲哥嗰啲頂住先

睇緊 地厚天高

簡單啲每個朝頭早落公園跑半個鐘做起

到時我仲唔溝死女

千祈唔好打針食奶粉都要適可而止

以為睇烈火雄心

Lm

有大胸肌,溝我先thx
胸肌加分5倍
靚仔加3倍
好人1.2倍

想奶肌罅…

正

哇
呢個好恐怖喎
太多了

練好比我睇,我幫你評分

個胸仲大過我

應該係因為打咗針

女仔我都覺得太誇張了

我接受唔到個胸仲大過我

但係你嘅取勝地點唔係胸

借個位黎
我最近睇好多立法會佢地講野

好

睇多啲到時識簡

梗係啦聽邊個唔聽邊個你有獨立思考㗎嘛

其實係唔可以

中晒仲使乜溝你呀枕枕 去左溝其他靚仔啦

睇肥肉？

唔係話燃燒脂肪變肌肉嗎？

肌肉係蛋白質黎

你經驗多啲要跟你學嘢

想食靚仔既蛋白質

有無傾過先...?
有時大家唔係對方心入面條蟲 好難知你點諗

I know that feel. Damn it

Ah shit
Here we go again

It’s fine. I’m good

咁無計
我見你都話離合過唔止一次
好過我㗎啦
我講完出嚟 佢講完出嚟
屌 咁就完咗 試都唔撚試
不過算啦 佢愛我唔夠深啫

Ok I wish

唔認=乜都無講過

啱啱俾人帽左
條女未同我一齊前係tinder識左條狗公
跟呢幾個月傾返計傾得好密
本身都有阻止 但最後都係帽左

早啲睇清楚仲好啦

個心好痛

乖啦
休息一下，再去識下其他女好過

大塞車,Gg

唔知可以係邊識
啱啱畢業又未搵到工

咁搵左工先囉
到時工嗰邊安定左都冇咩對象嘅話
再搵都未遲
而家我地做住單身貴族先

=講乜都無用

唔得咁樣㗎，兩個人相處最緊要係講一份信任

mean

越早認識對方嘅真面目對你就傷害越少，同埋早啲睇清楚喊幾日就冇事啦
好過你同佢深厚咗感情，一年之後幾年之後先發現原來佢係啲咁嘅到時浪費咗時間喊都無謂
同埋講到阻止你就算表面阻止咗佢都冇用，個心可能始終都仲未根本地改變，心態唔改變就算佢遇到幾多號女人都好最後都係會戴綠帽畀佢哋，受害者就唔只你一個，到時候畀你/其他同佢拍施嘅人發現咗跟住鬧交一大輪佢表面話同你改，咪又係咁樣無限龍會

今日咩事咁多人

有，就係問咗先會一齊

枕枕都要努力變大隻

我只要我男友大隻就好了wwww

有人要都偷笑啦

大不了無人要
大不了咪死
是但啦

大王唔好死呀

無人要都唔駛要死，又唔係為咗別人而生存

唔好再咁叫佢啦佢嬲㗎

做乜咁消極

認同

我對住公司班女人都好辛苦

咁又唔使為咗啲西女人嬲嘅

覺得自己越黎越驚人

我前世應該係動物黎
比人類虐待過，煮埋黎食

我覺得你越嚟越內向，唔溝通多啲真係會摺埋

比我摺埋得唔得?
人類真係好恐怖

下
你唔可以因為情緒間嘅險惡就將你嘅純潔嘅心收埋㗎喎

咁要點
我唔鍾意人類世界

wow

大王有大量 冇咁易嬲既

相處?

我就越嚟越得人驚

拖手 曖昧已經拖緊
都話情侶mode咗幾個月

你究竟食錯啲咩

你就好

佢未ready嘛

幾好食同埋肥幾磅

咁我都覺，我咁樣衰佢都未嬲我啦

圖呢？

咁佢應該嬲緊我了

即係腦袋發現一時衝動所以蓋過咗理性

太樣衰不了

想拖腳仔

咁你自己睇下你啦

一照鏡就嘔

夠風趣+10分啦

-1000變-990

唉
點解我咁柒

有幽默感嘅男人值得加分

我都係

唔好爭

一人一邊

之前成日話做gym

我係鍵盤戰士

你係舉鐵戰士

屌笑左

型

講笑
有潔癖

型到盡頭就連笑都好睇

沖好涼等你

浮雲好型

我有樣衰認證

驚了

訓好未?

In浮雲哥we trust

我係柒到盡頭 or 柒頭 for short

成日笑我

驚咩
唔好驚我啦

我又諗起淫雲

幽默

淫雲哥

小妹細膽

成日扮小妹我

真絲

我真巴

好型

浮雲約女神睇樣衰衰奇兵

女神係咪受我溝

下

衰鬼你又用我啲橋黎溝女
明明係我約囡囡睇先

約睇戲都算係橋咩

係
係都睇patpat啦
好好睇

你唔改返我都留意唔到

皮哥壞左了

睇完好掛住我隻汪汪
細個我喊，佢會塞隻手落我個口度

我係一個壞左嘅人

食手手

好多毛

我係一個臭左嘅人

想奶

細個好鍾意咬佢隻耳仔

夏天

想食豬耳

臭汗毒撚

等我同你壯膽

點壯

我有狐狸味

教下你點樣溝女啦
扮細膽跟住話好驚要拖實條女

細膽男仔邊有人要

溝仔得唔得

真
點保護我

你要搵個大隻又夠惡既

有冇介紹黎?

有都留返自己食啦

係咪要溝我

分隻脾黎都得掛

傻啦叫你扮咋嘛
到時候就駛出真功夫畀個驚喜同安全感佢㗎喇

我以為係你保護我

好驚
快啲拖住我

分半邊America's ass畀你

多謝支持

假

原來係高手 感謝賜教

我咁渣
等大隻靚仔保護

想上堂

驚驚

我唔識
學你only

浮雲大師

join

我真毒

浮雲哥好ya

扮毒

真...
呃左我地咁耐

冇呃

嬲

邊有

我唔理佢了

咪喺

本身都冇人理

或許

唉

回到家了

有街出

譚仔辣豬耳幾好食

鍾意冬天定夏天多啲？

幾可愛

你唔鍾意都要接受，最多少啲接觸，唔係一定要好多朋友先係最開心
所以你明白最高境界係一個人會上癮
間唔中先有啲人陪你一齊，食飯又好去街都好
，平時習慣咗自己一個除咗某程度上減少社交壓力之外，亦都唔需要驚因為得罪人而每步膽戰心驚，做最自由嘅自己
留返啲精力溝女好過

獨自

餅

威化餅好食

聖誕節的薑餅人都好食不過因為造型節日營銷策略所以太貴

即係慾愛不能愛嘅狀態？

真毒唔識

扮

我都覺
見過一隻係用餅砌屋仔 幾得意
但都好攰

醒? 唔係，只不過只要遇到一點不合心意既，回避又回避，又容易被影響既人

我先醒目，叻叻，食開就食嗰間，cp值高

煩緊做論文 個種無力感 好難頂有啲後悔自己揀左條咁嘅路行

捱埋佢 辛苦就去食餐好既輕鬆完再努力

最緊要係你唔會因為啲無聊事情煩惱
例如同另一半鬧交應該食啲咩

食開邊條就食

又食仔

另一半? 我想

冬天

你話你食開嘅keep住食嘅

又有得打邊爐

因為有聖誕節

諗多咗，真係食野

塵塵

雲B

笑咩笑

唔笑唔笑

豬b

雲耳

咬我耳仔

召喚雲伯

好勁 咁快出現

真毒mon post

冇街出咩

日日都冇

自己出

真毒唔敢

去eat吉邊

又拮 拮左好多啦

食緊pizza

拮who

大隻靚仔拮我

有靚仔？

叫我?

藍色

你好型

我好柒

我先係

型棍

去食大快活

咁岩呀

特登撞你

我地好有緣

係啊

我就黎撈亂po

好撚唔開心
人在沖繩 隻腳又疲 又無錢 roommate 仲要鎖咗門（得一條key）
而家仲發高燒 日文都唔識多隻
坐喺門口崩潰

小心粉身碎骨

食完

大家加入呢個post多啲人好啲

點解同咁嘅人去旅行呀

咩味

用google翻譯

我好大份

用冇事嗰隻腳踢開度門

啱先發住燒潛咗8個鐘水 以為自己屌得住
一上岸 唔得啦 真係屌唔住
我無死喺海到真係大運

道門拉

我唔撚想同佢去㗎屌

咁傻豬豬
你去藥房買左藥先

精味

麥精

要買咩
我食咗好多咳水同panadol

咁你快啲搵個地方休息+買藥先

只要夠大力 咩門都可以係推

清精

邊個好似你咁大力

好想出去租第間

又恰

搵左你個室友先

我夠肥

喺門口等佢返嚟
亂行我驚暈喺街 真係唔係好掂

我嗰啲?

去日本啲網吧休息下先?

你肯定？

你咁大隻，想打爆咩都得啦

咁你坐低先啦

唔得 我真係要搬 仲要留多三晚 想死

真係有相

嘻嘻

我指去網吧訓下先

我諗緊聽日仲潛唔潛
錢就無得退

我冇精

始終3晚
搵第二個地方租住都係錢

聽日去啲冷氣地方行係咪算囉

咁唯有等室友

連埋個門框推入去

肚腩最大隻

唔啦
休息下，去行下食野囉
食左野未?

佢已經唔係第一次sin鳩我...
今日佢話佢喺酒店附近
點知一打畀佢佢話佢出咗北部（我喺西部）

軟林林
舒服！

想eat pizza

摸完

加入你地

我叫皮皮
你好

Hi皮皮

Hi ani兄

秋秋?

係係豬

浮雲哥好大膽

唔係

係

邊個係係豬？

塵

問雲哥

小妹唔使扮

係咪調轉左少少野?

浮浮

小妹係全世界最可愛

想揸靚仔春袋

勁了

會痛

吹啊

錫春袋

唔好咬
我怕痛

Hotto motto

聽朝起身睇下點
另一半叫我頂硬上 相信我嘅能力
有無咩快速退燒方法

好彩冇菠蘿

貼下退熱貼囉
或者額頭敷冰袋
但係我驚你無能為力

比我食左

小妹要訓下先

晚安
下post見

969

天水圍？

971

去銅鑼灣

瞓醒？

未訓
唱歌氹我

要咩歌

977

980

981

982

訓醒

我嘢都未食好肚餓呀

去食

就黎認唔到自己

Eat咗海南G

聽日要好好咁訓 後日就可以發夢

991

馬馬

點解可以隔咗一日都未爆

想爆?

晏啲去野餐

講明先，我拎左1001唔會開post

浮雲樓主